聽日三罷呀！！！！咁危險點返工返學呀

推呀！！！！！

推呀

勞工保險唔包返工同放工受傷架

推